中共唔敢打壓六四 或成突破面

因為打壓六四會借力打力
到時其他國家報紙提六四佢就慘了
咁多區集會竟然無狗
之後出班狗係旺角發揮搶焦點